如何應付成日玩電話唔做野ge 同事？

條友日日都係度whatsapp, 上網
玩電話ge 時間仲多過做野
我都明做野好辛苦
做得耐都要休息下
依家唔係話完全唔玩得電話
覆下whatsapp 都係人之常情
但唔係每做10分鐘野就玩一次電話
最慘係佢做得慢仲要玩

講真佢做哂d 野再玩電話
我理撚得佢丫
屌野都未做完就係度玩

沒收佢部電話

唔俾叉電位

咁其實關你咩事?

岩岩先抄左個樓主講既果種人

今日返工朝早做完野後，唔係打機就落去樓下食tea

佢做唔完啲野係咪要你幫佢做埋？
唔係既話有乜影響到你？間公司你有份開？

樓主係掃把？
條友係你條o靚？

就係佢做唔哂d 野我要幫佢做
如果唔使幫佢做，我邊得閒理佢玩唔玩電話丫

返工係咁架啦，得個雞碎咁多買得起我D熱誠？我無咁低賤喎

邊玩邊做